女性朋友問我跟唔跟佢去工幹 點好

其實就識左佢好多年架喇. 之前就一直都係普通朋友啦 之後有幾年因為畢業就冇聯絡過 期間都會係common friends口中聽到佢嘅近況.
然後就一直去到上年年尾因爲我覆左佢ig story, 開始講返野 幾年冇見 發現好好傾 將呢幾年大家發生嘅事都講曬出黎 之後都有出過幾次街 覺得佢幾好.
日日都有text 我有試過flirt佢 佢冇flirt返 唔係好知佢點諗 但都有繼續傾
然後佢最近話佢將會有工幹 問我跟唔跟埋佢去玩幾日 究竟我要唔要跟埋去？

大唔大波

你同佢講如果 可以互射就立即買來回機票囉

乜撚都互射/GAY 識唔識字阿女性朋友阿

跟去囉，但唔好太大期望

普通身材啦

點問出口 真係好想知佢諗緊乜

依家d基佬好撚古惑
知你地會笑鳩佢基，所以點都會話係女朋友

你唔畀樓主係女人？？

冇圖冇對話乜都冇，我話我哥係劉德華你又信好唔好？

天真少陣得唔得

係真係女仔黎

巴打呢D有見識

去

咁佢用開邊隻剃鬚膏

去lo 其實有機

咁仲使問，去囉。 你驚蝕底個處呀？？？

我係真救求 唔知點做 懷疑我係gay嘅可以唔覆

我同佢都唔係處啦 老啦

去左先 唔試就唔知結果

跟啦
老撚到跟

覆咗你啦使唔使幫你交埋條女呀

打錯： 求救

學巴打話齋 唔好問出口 一問就輸無哂暧昧感覺

你根本就想去，問乜撚？
你上黎問都係想我地認同你，叫你去架姐
去啦仆街

佢比我感覺真係當我係frd咁 仲話如果自己去 佢就落club玩

留名等睇傳銷

銷d乜撚

呢個係一個考驗！！！！！

就係你D Child登仔搞到成個forum低質晒

自己去google下 1040 陽光工程
連登有po講

絲 我都覺啊
我係想同佢認真發展

咁快就想同人地認真發展

你答我佢邊方面吸引你？定係咁啱因為佢同你chat你，如果chat嗰個係第二個女仔，結果係咪一樣？你明唔明我講乜？

放心 冇可能

係好女仔 自問配佢唔起

同埋都老啦 想定落黎

你可以當一個契機去嘗試下會唔會有撻著果一下，去個旅行就知架啦（前提你對佢，佢對你有好感

佢各方面條件比我好 同佢出街都開心 無公主病 而且佢係以前d同學口中嘅評價都好好 只不過係單身左幾年 好似好難追

王家衛

你都係未答我.....

去還去，問佢咩酒店，book多間，唔好諗住有特別嘢會做呀！

咁都仲要問？梗係去啦。
去左無事發生就繼續做朋友，撻著左就恭喜你。

其實係想知佢叫埋我去係咩意思

如果平時同你傾緊無flirt既話可能真係當你朋友。
我身邊有啲女仔朋友係咁，同男性朋友單獨去旅行都ok。

問佢你唔驚出事咩?
睇佢點答

你根本無野可以輸
點解唔去

連登如果係咁高質呀，就唔會啲熱門全部都係咸濕或者公審啦，你老味

屙唔出屎有上黎瀨呀

俾我就會去，如你講到佢甘好為何不俾自己一個機會嘗試，你唔去怕你後悔
無論結果係點起碼努力過

你唔去 點撚樣知佢乜意思呀
我地又唔係佢
跟去啦你老母

叫得你陪去多少都唔覺你討厭同埋有一定好感架啦 你估個女仔呀豬呀狗都可以陪佢去咩 ，想發展的 有錢去咪去下

比機會你去食佢住佢

幹

去囉 有得扑咪扑 冇得扑咪去玩

明顯係做傳銷
巴打唔好中伏

佢工 你幹

未行埋就叫人一齊出埠
十成係萬能插黎

得閒嘛去，唔得閒嘛算囖

牙朗

去玩姐 有冇得屌睇你做化

真係冇可能

你真係覺得配唔起,
仲問去唔去做乜
根本想去想有野想我地認同
肉9酸

隨你點諗啦

咁你咪柒問啦

似收你兵

我都覺得係傳銷

你都係想我答你佢對你有意思姐

晚上等佢瞓咗除開佢條底褲再打開佢個閪窿，胂舌頭入閪窿去瘋狂打圈奶。

去邊度公幹

係咪去咩貴陽果d工幹
係既真係恭喜你

樓主串77
根本on9仔
無料扮4條

去 San Francisco

客觀同你分析下
耐無傾變到好好傾- 姐大家都有d好感
你flirt 佢佢無flirt番你- 佢卻步保持距離
但就突然間邀請你出trip
處境1. 佢諗清楚想再同你向前一步
處境2. 自己有心儀對象但約唔到，騎牛搵馬搵你頂住先

結論：老閪都去
係處境1固然最好，因為佢好明顯對你有意思
但處境2已經比左機會你，呢到就要靠你自己

Gay town

可能叫你幫手帶行李

問佢唔工得唔得

去玩 幾日
講到咁都唔明？

你flirt佢佢唔理你，宜家無啦啦傾返兩句就搵你去工幹?
因住佢係大左肚要急住搵人接手呀

高汁 多謝師兄意見
我都希望係處境一 雖然我feel唔到佢對我有野

又唔係傾返2句嘅 又keep住出街見面

去
女仔叫得你一齊去旅行 一定對你有好感
想同你進一步
但切忌唔好候擒

利申：真絲

食得唔好晒野

係做咩架先？
有得搵多幾個錢做咩唔跟 ？

去個旅行姐，洗唔洗諗到結婚咁

去完就會知有冇得進一步

你點知佢唔係?

佢做咩職業架先

大家坦白曬啦 都就30

呢刻當然無，當兩個係間房就

係唔係咩返大陸 陪佢見客
驚有危險 要你睇住佢果d

你問下佢一間房定兩間咁未知囉

會唔會叫你幫手運木鵰。。。

去美國啊 佢去開會

問得過喎

一係你跟佢公幹
一係佢係外地俾人公幹

公幹者
佢去返工
你去幹佢

幹!
梗幹㗎!

認真，你咪filrt 番佢問佢分房定同房先
不過拖都未拍就叫你跟埋佢去玩，伏伏地

你都識講大家都老啦
男未婚女未嫁 孤男寡女去trip
去到夜晚飲大幾杯 睇下佢會唔會借酒行胸

一定去 唔係實後悔

唔好問啦，等佢安排，咁你咪大概知佢諗乜。又可能佢一開始冇諗咁多 直接一間房

一陣你問左，如果佢要覆你「同一間房呀」咁佢又會尷尬，隨時搞到佢回心變返分房

水清則無魚，唔好要人地未去就諗太多野

去邊先 ?
會唔會當你兵俾埋佢個份?
唔會可以去下 但唔好期待咁多
可能覺得同你岩key 多啲
女人好飄忽

利申 : 唔知自己想點既女人

之前同佢去過飲野幾次 本身係我想借d意拖佢 但係佢酒量好過我 勁冷靜

不工只幹

梗係去，租多間酒店，到時睇下事情㸃發展

去美國啊 公司包佢去

冇關係㗎
多人嘅地方咪借酒拖一陣囉

去啦
又想知人地咩意思又唔比機會自己去了解下人地究竟諗咩
講真 好彩既咪有進一步發展囉 唔好彩既都係蝕錢蝕時間啫
唔洗諗咁多喎 可能人地真係好簡單咁想叫你去陪佢啫

帶多幾個套去啦問

佢係理性派?
佢又無flirt你 但純粹問你去唔去
我覺得似問frd但佢唔抗拒同你熟囉
佢去旅行唔難頂 可以相處下感情升溫
但要慢慢嚟 特別係理性既女人

講中左 真係超理性
我決定左去啦點都
可能真係純粹陪玩

唔緊要 去relax下都好
有進展就當bonus囉 岩傾又有咩所謂

我老豆係李嘉誠

唔好去,可能係陷阱黎,到時俾基佬圍

如果條女有意思 佢無醉都會扮醉
不過可能佢太正經？

D唔識又唔瞭解佢鬼知 去唔去你心入面應該早就有答案啦

我約你你上連登問做咩？

去
可能我一開始問錯 係想知佢咁叫我去係咩意思啫

睇下去邊 如果去台灣可以殺左佢再返香港

工幹喎，幹喎

應該問佢咩酒店 你自己book一間房

一嚟有個保險 如果到時真係諗多咗，
佢唔係有意，你都有得瞓
二嚟唔會俾佢覺得你係直接想發展成一齊瞓
三嚟佢工幹 你唔安排自己住宿 你當佢係旅遊團領隊？

雖然你同佢都係成年人 扑嘢無問題
但係擺哂姿態「我要扑嘢！！」
唔知個女性朋友會點諗喎
即使佢係有意都咁話

到時一齊瞓囉，咪當多間房擺嘢
三十歲人就豪咗佢啦

到時如果佢答咗你咩酒店
叫你唔需要book就後話啦

即使佢對你有好感
都未必想直接發展到一齊瞓
可能真係想同你去個旅行

男女朋友去旅行都唔一定扑嘢
更可況你地情侶關係都唔係

好尷尬
幽默感依家野 真係勉強唔黎

直接同佢講酒店機票D野交俾佢搞咪得囉，駛埋自己再BOOK多間咁傻仔

樓主記得去完之後開po同大家匯報呀

問清楚去邊度先啦